新一年祝大家破產跳樓死

炒股輸
炒樓跌
揸車炒
賭錢輸
讀書炒
空難死
全家破產跳樓死
總之樣樣衰 衰到落2022
Goalllllllllllllllllllllllllllll

正

樓主新年快樂

拉

哈 又一個痴左線 開心～

祝你iPhone岀現問題

Ching還好嗎

護哥ho ball

又燈

樓主預計自己會咁

識玩，玩燈

大家咁話

咁你應該all in put

究竟人生要幾失敗先會咁諗

Goalllllllll

屌閪死呢

推

熊定牛

有冇人識做chem功課 薄酬

祝樓主新一年份份chem 功課都F

我想點死關你撚事，使鬼你咁樣祝福我，不過你既然咁想跳樓死就好快啲行夾唔送

已正皮

兒登真係多痴線佬

無限QE點樣破產？

大家咁話
記得自己做功課啦柒頭皮
功課都要上兒登求救
柒頭都不如